出左黎做野先知

真係要出黎做野先知自己好渺小
人脈又無 能力又唔係最top
見到自己啲同事又咩哈佛 劍橋grad
就算local都first hon
唉覺得就算幾努力都好難同人拼

樓豬幾碎

26了

結論：樓主係失敗者

係啊我係垃圾